---
id: tx-179
izenburua: Akelarretan
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/5i_ABMonPOc
---

Akelarretan elkartuko gara
Galdutako denboraren seme-alabak
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean
Odol-beroen erreinuan...
Akelarretan elkartuko gara
Galdutako denboraren seme-alabak
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean
Odol-beroen erreinuan...
Akelarretan...
Akelarretan elkartuko gara
Galdutako denboraren seme-alabak
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean
Odol-beroen erreinuan...
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean...
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean...
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean...
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean...
Akelarretan elkartuko gara
Galdutako denboraren seme-alabak
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean
Odol-beroen erreinuan...
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean...
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean...
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean...
Tentaldirik luzeena piztuko da azkenean...